幣少其實幾靚仔

幾靚仔又幾高大下

似道友